如果七係完美嘅數字，咁七警會唔會係天使？

喺暗角打救墮落嘅罪人就係為咗暗中咁彰顯佢地嘅功德？

叫梵蒂岡幫佢地封聖

佢地喺暗中守護香港，並唔係為咗呢啲虛名！